油麻地企跳

梁國雄議員

又買左700

不停飲水

得果5-6層樓高
應該死唔去重傷害人害物